護士/醫護人員 tg group

見連登咁耐都未有 tg group，誠邀各位EN/RN/其他醫護從業員入嚟吹下水

如果鐘意Whatsapp 吹水就入呢到啦

輕輕一推

推

大力一推

推推

再推